美國，印度，巴西，俄羅斯爆到七彩

墨西哥死亡率好高

有冇印度手足爆料